## Иконка приложения

### Статус:
- Готово

### Краткое описание
Иконка с нестандартными образами глаза и таблицы

### Цель
Скриншот таблицы с ascii-смайлом в центре

### Мотивация
Органичная, соответсвующая тематике иконка с  индивидуальность

### Лицензия и Участники
[CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
@Saharbite
